我車輸波比你隊垃圾我地咪又係踢歐聯,你慢慢踢歐霸啦

入到歐聯未又係出局